AB6IX成員林煐岷酒駕遭吊銷駕照：4人制活動，專輯延後發行

AB6IX成員林煐岷傳出酒駕消息，BrandNew音樂也在6月4日透過AB6IX的官方粉絲論壇發表「林煐岷在5月31日凌晨因個人私下與友人見面喝酒聚會，並在駕駛車輛回到個人住處的途中，遭警方查獲酒後駕車並吊銷駕照處分。」

BrandNew音樂表示：「即日起林煐岷身為AB6IX成員所預計進行的活動將全面中斷，往後AB6IX的行程將排除林煐岷而以四人制進行。原定在6月8日發行的AB6IX新專輯，也將在組合重整後延後制6月29日發行。」以下是公司的正式聲明：

「大家好，這裡是BrandNew Music。首先先對各位粉絲們聽到了不好的消息而真心低下頭向大家謝罪。想告知大家本公司所屬藝人林煐岷的酒駕事實與隨之而來的活動中斷消息。林煐岷於5月31日凌晨私下與友人見面喝酒後，搭乘自己的車子移動到住處，途中被警方查獲酒後駕車，遭受到吊銷駕照的處罰。

現在林煐岷正在深切的反省當中，之後必要進行的調查也會誠實地協助警方調查。還有，今日起林煐岷作為AB6IX的成員所預計進行的所有活動將全面中斷，往後AB6IX的行程也將排除林煐岷而已4人制進行。以及6月8日預計發行的AB6IX新專輯也將在團隊重整後，預計延後到6月29日發行。

本社對於所屬藝人發生這樣的事件深感責任重大，對於平時總是給予鼓勵的各位粉絲們，讓大家擔心以及憂慮了，真心對大家抱歉，向大家約定，往後會盡最大的努力不讓這樣的事情再度發生。謝謝。」

唉準備回歸先發生d咁既事...
本身幾睇好今次回歸
Zico作曲填詞 風格又正

點解會咁誇張